元朗卧底丟低把槍同子彈，係咪因為火加子彈會爆炸?

見佢中左氣油彈即刻有意丟抵支槍同子彈
係唔係因為驚高溫引爆火藥

定係真係熱到甩手?

有冇物理人講下

Push

驚咪丟
成世人第一次著火
你老母都驚啦

高溫引爆火藥呢啲就基本知識來
唔洗過份解讀

係因為佢比人打，揸唔實支鎗，跌咗之後個彈夾甩咗。

之後執翻，比人燒就驚到掉低就跑。

係驚嘅自然反應

有無反應咁快呀，相信係熱到要甩手姐

我估係佢驚到甩左手
成身著一著火 嚇到條柒頭跳舞

你估個毅進仔真係咁有頭腦即刻諗到呢樣嘢咩？

因為要騰空隻手拍熄火, 條柒頭梗係諗自己先

On9，俾人燒，甩手咋，好彩冇走火，如果唔係放工可以路過誤中流彈

佢似甩熄啲火嗰陣甩手多啲
唔係都唔會掉得咁柒 仲要俾人搶埋先畀反應

狗邊會諗得咁快怕爆炸

你用鎚仔打一下底火就炸